4G router有邊款好用？

暫時淨係知 asus 4g ac55u 最快行到150Mbps
其他華為嗰啲又唔太清楚spec 同邊款啱用
有冇啲行到300Mbps甚至多啲

想買黎插sim卡 share Wi-Fi
利申：網上爬6Mbps苦主
頭先開喺電訊台班bot喺度鳩覆 戇鳩鳩

屌 唔該del post
禁撚完又去錯台

華為有 淘寶買

e5786？寫有300Mbps🤔

華為 有冇用後感？
唔會太伏掛

其實唔伏 我huawei wireless

其實asus有router lte sim轉wifi
huawei都有個router sim轉wifi 配 細天線
唔係普通router天線 係成碌 多數testbed用

型號？
btw屌啲auto bot 阻撚住